# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00040_第二部/00050_第二章「有使魔的生活」/00550_056 肉祭典

- 因為這不是自己獵來的東西，所以凱恩姑且向在自己旁邊ムシャムシャ的咬了一口烤製大帶骨肉的使魔確認一下。


## 00200_閑話/01690_170 閑話「深夜廣播」

- 與其被說是キマシタワー，不如說對方只是一個以惡趣味進行性騷擾的大叔。
- 「キマシタワー」這句是在2ch實況版裏的動漫實況帖中，如果遇到了有預感會出現百合展開的情節的話，就會被用到的一句說話，因為這句說話實在太妙了很難譯得傳神，除了譯成「出現了」之外也可解作「要來了呀！！！！！！」⋯⋯⋯這種感覺 Orz
